【國際文宣】放大黑警叫示威者做「曱甴」，dehumanization好大獲

發覺呢樣野好少外媒有報
但係外國係好敏感將人當做非人類看待（dehumanize)，可以搞到好大獲
因為呢個係心理催化劑黎
心理學入面，只要將你敵人睇做動物、物件
你會更加容易傷害佢
1994年盧旺達種族滅絕就係因為胡圖族人不停向自己友洗腦話圖西族人全部係曱甴
之後殺左幾十萬人
我地呢樣野搞得好可以做到好大效果，外媒識寫嘅話可以用呢點解釋曬黑警嘅暴行

推

我地都叫佢地做狗
不如打和啦
放大尋晚女義士被性暴力好過

幫你推爆佢

我地都話黑警係狗喇

push

因為冇咩人知

都係，不過我地冇槍冇炮
就算唔當警係人都做唔到啲乜

唔得，問題係佢地係紀律部隊，政府機關。

公平D講句我哋都叫佢做狗。我覺得雙方都要停止呢種dehumanisation

弱智
2邊一直不對等
佢地有槍有軍火有權力拉人
示威者有冇先?

公平啲俾我地用橡膠子彈射柒佢地好唔好?

人地係紀律部隊要執法，點同？
同埋唔好講到人只可以二揀一咁啦唔該

舉啲英文牌
WE ARE HUMANS TOO, NOT COCKROACHES
STOP CALLING US COCKROACHES

乜我地會開槍射佢地？一邊雞蛋一邊高牆 點公平d講句

打你老母和
一單還一單
叫D狗同支那豬上聯合國申訴囉

黑鏡S3-5 Man Against Fire
當軍人見到嘅係怪物就可以輕易開槍
但換轉係同類就難落手好多，甚至覺得殺同類嘅畫面會作嘔

終於有人 elaborate

推！

見到外媒就同佢地講
They are calling us cockroaches
They are not treating us as humans

納粹都有用過

狗同曱甴差好遠

史上好似有一次大屠殺都用到曱甴呢個字, 對外國好敏感

挑起種族仇恨

我只會叫佢哋做黑警/黑社會，唔會叫警犬/狗。真心，我唔想同啲狗狗玩嗰陣聯想到啲差佬

推 煲上國際

諗起 black mirror men against fire ...

民間記者會

咁佢地真係走狗

識幾個FD 都叫曱甴 唔明咁敏感做乜鳩

狗係人類嘅好朋友

對一方有絕對武力黎講要手無串鐵既一方講雙方要公平？

女權撚沉默多時係時候要做嘢！！！
將天水圍女仔單嘢， 除咗推畀emma watson之外， 仲要推去聯合國婦女組織！！！

FB

ig

Twitter

Push

雙方不對等
我地成日都想感化對方（即係仲當係人）
而班popo有人黎傾計談判？（都唔當我地係人啦）

依家咁多人反感, 你仲覺得係隻字嘅問題定係你問題？

公平D講句同政權打手講公平你係咪on9

攞！

我地都要標籤返佢地做過街老鼠

警察是放棄了良知被洗腦的動物。而且EQ甚低。

PUSH

全香港人就係為左共產黨呢班貪腐仆街打生打死。

bump

呢D真係唔好慣

好post一推

轉載：大家去到呢刻可能覺後自己贏緊，個心雄左，好撚high，覺後自己做咩都岩，但係大家要保持謙虛，大膽行事對準班狗同政府班人既任何行動，你玩核彈我都不割𥱊。但唔好再覺後blackboc左就做乜都岩，唔好比呢個權力腐化自己，變成自己最憎既人。

記住我地係自由，民主既化身，要用呢d方法對待每個人，你要人行你果套，就要自己做出黎，唔係一言堂，唔係我地最憎既人，咁我地既抗爭本錢先會慢慢加大同做更多不同抗爭。

單單都話大鑊
但從來唔見有黑警驚

pish

推推推

你有冇外國朋友叫曱甴？
話左係對外國黎講敏感
因為歷史上有試過因為叫人做曱甴而做成屠殺呀

係，真係要做
有埋英文recap 咁就perfect

完全支持

推 班狗仆街死啦

如果有人話點解叫佢地做狗就得：
我地係香港人，唔會食狗，狗係我地好朋友，唔會殺佢
但曱甴啫係喊打喊殺，用殺蟲水全部都要死
點比？
唔通我叫林鄭做鳳凰又係dehumanize呀？

和你老母啊

所以我咪話啲救護，唔係講緊消防救護係講緊示威者救護員，仲去照顧班仆街黑社會戇鳩鳩，有得佢死啦。

唔得喎，佢地狗黎

以後係咪叫返黑警

驚？

支持

癡撚線 講歷史
歷史將會曱甴贏呀

.

而且仲要講過唔至一次

無錯，警察作為執法者，咁講係會令公眾懷疑佢地執法不能保持專業同不偏不倚，而佢地既行為亦證實左呢點

咁同市民叫佢地狗跟本無可比性

Bump

思路正確
叫人做曱甴 係準備消滅佢地，打死佢地，全無意義可言
叫警察做狗 係源自狗忠心咁跟住主人，代表啲警察係政府嘅棋子，忠心維護主子，係一個政治比喻，點可以咁比較

「緊急」5/8出屯門嘅全部同我入嚟！！

我有野講

我哋係草民，佢哋係執法者，有武器可以拉人殺人，唔同㗎！

盧旺達大屠殺 Rwandan Genocide

In the years leading up to the 1994 Genocide against the Tutsi, the government used all its propaganda machinery to spread bigotry and hatred of the Tutsi.

Tutsis were now called inyenzi (cockroach). The term became ingrained in the public sphere as almost every single Kangura edition, hate radio RTLM and outspoken politicians claiming to defend Hutu power referred to human beings as cockroaches.

和你老母x2, 佢地班狗係佩槍，受過所謂既專業訓練，受薪，呢啲說話可以隨便出自佢地把口？
完全唔配做警察，叫佢地做狗已經對犬隻侮辱

推爆

喺香港狗的地位應該唔低
如果唔係的話點解殺狗 食狗肉係犯法

玩政治唔使講公平, 不停攻擊對手就得, 自己做錯就冷處理, 唔好提

建制同政府用呢d 招數好耐, 我地已經受左太多委屈

WE ARE HUMANS TOO, NOT COCKROACHES
STOP CALLING US COCKROACHES
WE ARE HUMANS TOO, NOT COCKROACHES
STOP CALLING US COCKROACHES

其實香港做狗好過做人

大大力推爆佢

up

推呀

好左膠

就係要左膠，唔係俾自己人睇的

推到警隊指揮官終生監禁

PISH

推

其實我哋嘅方向應該 係我哋本身爭取緊基本法賦予我哋人權、香港自治、真雙普選嘅權利

呢啲權利本身合情合理

但係共產黨依家破壞咗一個兩制， 破壞咗基本法

所以我地先至唔再相信一國兩制同基本法

所以，重點係，中共破壞中英聯合聲明、基本法、一國兩制在先!!!

中英聯合聲明失效，即係香港主權懸空，要求國際社會（尤其美國同英國）同香港人一齊重新討論和解決香港的主權問題

香港自治!
五大訴求!
真雙普選!

佢地係合法使用武器

絕對係要有約束

英文好嘅手足們，有冇英文版協助宣傳

跟住我講
WE ARE HUMANS WE ARE HUMANS WE ARE HUMANS
NOT COCKROACHES NOT COCKROACHES NOT COCKROACHES

我都係屌啲黑警dehumanise抗爭者

【同我推撚爆佢】向女權國際組織投訴黑警性侵女抗爭者

跟住我講
叫警察做狗係政治比喻 話緊佢地忠心服侍中聯辦主人
狗狗好可愛 唔係侮辱
叫警察做狗係政治比喻 話緊佢地忠心服侍中聯辦主人
狗狗好可愛 唔係侮辱
叫警察做狗係政治比喻 話緊佢地忠心服侍中聯辦主人
狗狗好可愛 唔係侮辱
叫警察做狗係政治比喻 話緊佢地忠心服侍中聯辦主人
狗狗好可愛 唔係侮辱

可唔可以搵standwithhk團隊幫手寫下

你on9架?

哩樣嘢好緊要，因為將來開鎗殺人佢哋都唔會覺得有問題。

pjsh

發現向街叫黑社會班行坊仲入腦，建議改口
同埋廢時侮辱左狗狗

成個警隊心理上就係已經當左你地唔係人咁射
或者真係好似Rwanda咁，當你曱甴咁打
催淚彈當係殺蟲劑咁噴
先解釋到點解要槍槍爆頭 打到你仆街
我好肯定未開槍殺人只係因為怕上身/上頭未落order
真係開綠燈俾佢地殺人，解放軍都唔撚洗出

請狗警尊重別人

但係狗咁得意 人幾仆街打狗 都唔會忍心殺狗 ,相反 曱甴就人見人殺

求英文文宣推出外國

冇錯
當我地係曱甴咁殺呀

呢個好

快啲幫手share出去、send出去，要俾多啲人知道香港政府默許性罪犯行使性暴力

收到

暫時上HKFP未見相關報導，RTHK有但係比較簡短
SCMP好似都未有

短期目標要推到HKFP報先
SCMP親中未必會理

你地咁疊馬，打和啦

麻煩各位巴絲幫手backup 啲片同相 最好包括直播 記住backup係保障你地 仲有好人好事都可以backup用作宣傳 廣傳

backup相：

backup片:

睇相 ：

睇片：

麻煩各位巴絲幫手backup

好似小學雞咁

樓主有歷史底，推

煲大佢

時間集中返本地文宣
連侵侵都話埋呢次係 riot
外國無乜人會理架喇

做本地文宣啦

5/8全民三罷 七區集會!

五大訴求!
光復香港 時代革命!

有無英文新聞報導過？

RTHK有 樓上有link
要HKFP報 有冇人識得佢地啲記者

你睇班黑警幾咁cls, 圖都整撚埋，涉及歧視，一定要嚴肅跟進

岩呀，叫佢地做狗真係侮辱咗狗呢種動物

唔好
尋日天水圍單野講侮辱女性更有效!!!!

喺藍絲group send出黎架？
可以用黎做文宣喎

手足們，希望你望到7區不同嘅人都出黎，唔好以為無人支持，我地一大班人7個地方開花中。

光復香港 時代革命!

男嘅當曱甴趕
女嘅周街性侵犯

問題係佢有槍有棍 佢地發癲隨時死好多人
點同一般市民

天水圍壇野真係堅㷫

推
支持

乜都做吓
兄弟爬山各自努力
香港人加油
萬事小心

黃大仙嗰晚巴士站
有個警犬拎住支胡椒噴霧當殺蟲水咁追跑住一個人噴，
之後自己仆街嗰條片

嗰條片真係當人係曱甴咁噴啊

推 點樣比外國知

點樣比外國知

Agger

唔止要做文宣 要話比全世界聽

然後同大屠殺單野拉埋一齊講

推呀屌 有冇英文好既人幫手整

小心林鄭記者會的陰謀：分化🤨

1）將示威者打成“港獨” ，分化淺黃
2）每日開個記者會，令公眾麻目，唔知道事件真相

應對方法：
1）謹記不分化、不割蓆、不譴責
2）我哋自己每日召開民間記者會

請幫忙廣傳，非常重要🙏

推到英文叻嘅巴絲做嘢

講公平？

倒不如…

未必有用。。仲要等到10萬人聯署先得

有無多d圖or 片？
想連埋非禮單野文宣左外國frds 先

唔係想講打和，但我地日日叫人做狗，你都好難喺國際吹得響

你有無留意同時期係有3個聯署，但偏偏只有呢個聯署未能達到10萬簽名門檻呢？
出師都要「有名」，喺未夠民意基礎下貿然升級行動只會引嚟強烈（民意）反彈！

得喎
將佢地比喻成滅族者

外國邊次幫過我地 人權？女權 ？定啲垃圾聯署？
我地只有自己救自己

機場罷工

遲早毒氣室

點同
我地對犬執行職務？我地有炮？我地受薪？

狗：what 7 you say

打你老母和

Reddit見過，沉左po

推推推!

#277詩島剛

• 32m

完全封鎖

死五毛，示威者同政府可以類比？

我哋要改口叫佢哋老鼠，更貼切，過街老鼠，鼠疫，鼠瘟

On9 用下腦

停止不合作運動及圍狗屋對峙 (對準有效行動目標)

咁撚多五毛

假膠定真儍？
狗、畜牲只係代表黑警無人性，無思想，唔配做人
但香港人同世上大部份文明社會一樣，唔會亂殺狗，但曱甴就見一隻踩一隻都好正常。黑警當你係曱甴，潛台詞正正就係佢會毫不留情咁殺你，甚至以此為樂

push，有無template send 去人權組織？

有無template

我可以寫，但寄去邊最易有關注？
心理學組織？傳媒？
聯合國未必理

我都想知

我地要騎劫番個稱號
反正畜龍仲似小強啦

btw阻阻大家，睇下我篇文啦
（下一步策略）警察變棄子，四招抗中共

唔會有人理

同意

推
最好嘅證據肯定係林志偉早排嘅蟑螂論

借個位 唔好意思

[材料包請置頂] 8 號 至 11 號 文 宣 圖

[蓮登仔女]長輩圖文宣組再現!!大量制作!!快啲幫手整!!

民間記者會都要講呢個啦

推出國際

呢個真

新睇法推！！

有時我都覺得自己係小強 —— 打不死。

推比文宣

有冇英文好既巴絲打幾段英文出黎
然後send比攪炒巴share出去？

樓主係沈旭暉?

要放大就記得對準佢地點解喺其他區唔咁樣講
偏要喺深水埗呢個全港最窮的地方先講
仲要用大聲公講，要講哂埋比所有居民聽
係咪睇唔起窮區（深水埗是全港最貧困地區）
覺得班窮人仲要反抗就係昆蟲
定想故意指涉埋深水埗大量既南亞裔人士?
而深水埗呢幾日既催淚煙亦係不合常理地多
如商台光明頂所言
佢地在豪宅區夠膽咁放嗎?

所以推去國之餘，亦要比多啲深水埗街坊知

五大訴求，缺一不可
撤惡法
銷控罪
非暴動
查警暴
真普選

有無片
推
上
國
際

紅底，不了

有冇人有片？

咩公平
個重點是當手握武力者不把平民當是人時會出現人道危機,唔係講做d咩既問題
人不會傷害甚至殺害一個人,除了律法還有很大的原因是因為對方是人,有個道德底線
人會成魔,就是找到方法突破「對方跟自己一樣都是人」這心理關口道德底線
所以重點不是講左咩本身,而是反映香港警察呢條道德底線已經有缺口甚至已經打破了,隨之而來的人道危機才是國際關心的地方

推到民間記者會講

寫唔係問題，但唔係好諗到用咩渠道宣傳呢件事
有冇人諗到

放大啦 好撚過分

係要等啲英文媒體pick up

公平咁講，我地都叫佢地狗

但狗好得意喎

目前諗到既係將寫好既文交比攬炒巴
等佢地係facebook twitter之類既平台share出去
有冇國際文宣巴絲知道更多散播途徑

lm

港共變陣，全方位爭取民意手段要全面進場

派傳單，放映會，連儂牆，記者會，air drop，長輩圖，網上文宣，電台phone-in各有各做

網上文宣除左連登仲要擴展到FB各大群組，BK，YouTube

脫離同溫層，不要圍爐取暖，係時候全面爭取民意

咩都大啦屌你老母
講真如果係度成立新聞資訊台集中用英文放俾media

點睇？

讀稿位係陷阱
讀稿位係陷阱
讀稿位係陷阱
推到唔俾佢哋讀到稿！

一定要咁 KEEP住要咁！

萬人一推所有記者瘋狂插問追問721 811 唔俾仆街政府讀稿政治宣傳！

唔該幫手推個POST

721 811

612 721 811

推上國際

612
721
811

721

麻煩大家幫我share呢個post

需要國際文宣嘅同我入來擺低你嘅request

我地冇辦法不停mon住連登，
需要麻煩你地reply, 擺低你想要翻譯嘅文宣，圖，片，等等

納粹警射殺香港平民
納粹警對港人進行種族滅絕

手足自發落區文宣 連儂牆當活動通知

的確好重要

爭取猷太佬支持

［機場發夢第二步］喬裝旅客行動正式啟動

琴日發夢去左機場 癱瘓左機場運作
算是第一步成功左

要行第二步了 應該點樣繼續發個好夢呢

頭先我又食藥訓覺
我夢見機場每日輪流都幾萬人迫爆
呢幾萬人扮成旅客 冇人著黑衫 冇人衝擊
警犬跟本分唔到旅客定發夢人士
冇人被捕 冇人受傷 但經濟繼續癱瘓
原來最大既人質就係機場

1. 請喬裝成旅客 拎警犬冇權力驅散
2. 請持之以恆 每日輪流去發夢癱瘓航空
3. 文宣組繼續出文 推廣發夢計劃2.0

請大家推post 同share此方案
犬隻可以喬裝 我地都可以喬裝

以卵擊石 只能敗走！

推 我覺得要將柒婆同港澳辦新聞發言人講既野連成一線 好似話示威者係對社會無貢獻 極端暴力份子等 文宣佢地想藉此佈局 做一場新既人道大災難 肆意屠殺本地香港人

推上一層
話係港共政權咁樣形容自己嘅市民
話唔單只狗係咁講
或者可以話係香共政權授權狗咁講

甲由惡性子多喎

打你老母和
佢係抵比人叫佢做狗
我地仲有當佢係人
佢地無當示威者係人

知唔知點解公務員叫做公僕呀？
公眾嘅僕人呀
市民先係主人
唔鍾意叫狗嘅 不如改叫賤婢

推 好嚴重見黑警愈黎愈重手

將佢地report 做 hate speech➡️social caste咁得唔得？

認同

建議文宣結合以下將香港警隊寫成恐怖份子 納粹

1) dehumanize及警隊洗腦
2) 毒氣彈AKA 過期及加料毒煙彈 <~~連結納粹黨聯想
3) 武警及解放軍全面進場 <~~一國兩制以名存實亡而且軍隊進場 要國際上面的介入都升級埋
4) 槍近身射 武力不斷升級 爆眼及翌日即公開水炮車恫嚇
5) 大陸洗腦訓練營 (並列出之前新彊血腥震壓)
6) 運去羅湖驅留 可能快將試行大陸勞改營 / 大灣區營

5同6都係要將新彊勞改營結合

但納粹明唔明講好要考慮下 因為係德國忌諱